寧願窮定中產

窮:
月入10k(hea工)
乜政府資助,津貼都拎哂
唔洗交稅
有公屋

中產:
月入30k(辛苦工)
乜政府資助,津貼都拎唔到
要交好多稅
冇公屋

正皮:窮
負皮:中產

30k中產，你等畀連登仔笑

唔返工都生活到先叫做中產

利申：返工都只能夠生存

30k 其實好窮下

呢句真……

樓又買唔起，公屋又無你份

訓街吧啦

其實香港30k一個月 算係咩級數
平時去到商場 百幾蚊一個tea都要排晒隊
自問真係食唔起